[黑色五毛警告] 請保持獨立思考

我發現連登有好多唔同消息
而且好多都冇source
請保持獨立思考，正評多唔一定代表啱!
冇source請要求樓主俾source，冇source前唔好俾正負評
以免有人帶錯風向

例子: [突發][最新消息]721唔出不反對通知書

唔好俾呢啲標題同正評誤導，問極樓主都唔肯俾source，冇辦法證實真偽

推

同埋唔好太依賴p牌 好多5毛都唔係p牌

又一輪五毛挑釁post

小心分化

721我地冇資本搞分化

唔好做愚民呀

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯